數碼暴龍機加速育成原理

細個嗰時會用鉛筆/黑色油筆油黑部機入面一塊鐵片，之前禁住唔知邊個制就可以快速育成隻數碼暴龍去究極體。究竟咩原理。記得嗰時要搵人結合，去親小學旅行都要帶

磁通量改變增加電場同晶體互相交合頻率從而強化芯片線路數據轉載數值

真係勁

多謝

debug mode?